====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avions fondé Studio en 1990 , la période d ' élaboration des plans régulateurs en Italie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

